I prevail 新 album

首"Bow Down"正Ｌ到
比佢地之前Ｄ歌heavy好多